電腦突然開唔到機 有無得搞

電腦用用下突然彈啶藍畫面
再開機彈咗EIF Shell開唔到
係咪HD壞咗
有無辦法拎得返啲資料

九成火牛

似HDD死？

一係Bootloader損毀
一係HDD出事 或者條線鬆左

如果無特別野前者救資料好易搞，拆隻HDD搵隻健康電腦插黎睇下
除此之外任何救機手指/碟都應該做到
仲有好多方法，例如有條件地重裝OS。

後者視乎情況，多數RIP。

hdd問題